其實啲蚊洗唔洗訓教？

屌你比我抖下得唔得呀

同美國人一樣，
你瞓覺 佢地就做野